真頭槌王C.朗拿度!10賽季轟55粒頭槌 五大聯賽第一人

12月19日訊 根據Opta的數據統計顯示，過去十個賽季，C.朗拿度在聯賽中一共攻入了55粒頭槌，這一數據冠絕五大聯賽，比其他人至少多14粒頭槌。

再過一個月就將年滿35歲的C.朗拿度，在祖記生涯首次連續5場比賽破門。今季他各項賽事為斑馬軍團出戰20場比賽攻入12球助攻2次。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

頭。球王

樓主快走， messnazi就到

真心偶像

睇下R連可以行到幾遠

唔過2頁

J die people

1分14秒嗰個足球史上有冇其他人做過

牙朗要一扭十再挑起自己頂先計入波

唔計

肌肉超勁

反朗：等餵姐

冇

等餵都要跳得夠高

依家玩頭球牙？唔計

轟炸機阿朗

叫得足球但又用頭入波 唔計

真心好誇張，仲要頂入埋
開外掛

睇呢個gif成日feel到隻腳好痛

有無機會見到美斯長傳 牙朗頂入

球主

真。頭王

勁